（軍政府）黑警正式架空整個政府

前所未見 仲癲過雷洛個陣 就算係放眼整個世界
紀律部隊公然挑戰政府都係極為罕見
呢個政府已經比警黑組織騎劫
做左傀儡
大家呢舖真係唔好再讓步
唔係以為到時真係警黑治港
仲恐怖過中共啊

yes

唔鋸未唔好做囉，為正義而戰？我呸！

政治中立喎

真係惡過中共，解放軍同公安係完全聽命於國家
香港呢班完全失左控
個局勢根本就係無名有實既軍政府

驚犬幕後玩家咪又係支共

屌咪又係中共後台先敢惡

推，警催港獨

香港警察企咗出嚟反中央委任嘅司長
擺明唔睇僧面又唔睇佛面
等睇佢地上去反中央政府

是鳩但啦

推

快啲取代政府

睇撚住啦，大陸一知道政府控制唔到黑警，第一個做瓜呢條姓林嘅畜牲，我話嘅

香港就黎變軍政府 出解放軍未

為法治而戰
笑撚死人

反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

出解放軍整治班黑警
精彩精彩

槍指揮黨
根本已經超出支那既控制

推上 大陸

警黑合作謀反，顛覆政權

政務司司長：你老幾呀？

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

法乜撚野治？
唔見白衫黑警有俾人拉？
你睇唔順眼就法治
你睇得順眼就冇事

好撚好笑

cls

呂樂都係做野等警察一哥見佢，呢個直接屌政府二號人物

佢係你老細wor, send internal email咪得囉, 洗乜比我知?

譴責司長仲要求道歉

黑警應該怕林鄭出賣佢地怕到瀨屎

確確實實係一班 full gear 既暴徒！！！

你班撚樣有撚付出 你有乜撚嘢委屈呀
嗰日係咪有人唔俾你哋幫市民呀？係嘅話你哋就真係委屈啦！
屌你個老味做錯事都咁撚惡

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

3萬隻畜生原來有成2萬5垃圾低賤既員佐級廢物

痴燃線，軍政府狀態

世界獨有，同泰國軍政府一樣

連大陸公安都唔敢妄議中央，王立軍就係最好例證

背後個架構係
中聯辦>鄧炳強>林志偉>林鄭>張健宗>蔥蔥

物極必反

上晒腦

串到咁

無論下任特首為民望 定中共驚你坐大

都第一件事郁你先

吸晒仇恨值

差佬可以做condom

真係好撚痴線
就算大陸都係上頭落哂order先會做野 話佢地支那但係佢地基本唔會反抗高官既指令
香港警察傻撚哂？

宗仔我係你聽日就俾個下馬威黑警

寫信都唔識寫，中二病到極致

中聯辦>何君堯＞鄧炳強>林志偉>林鄭>張健宗>蔥蔥

最低級公僕串第二高級公僕，大家都係要服務市民，溝埋做瀨尿牛丸啦

！！

一唔出糧比佢地就收皮啦 架空真係不自量力
丟架就第一個出黎丟啦

正義而戰！！雙感嘆號，以為玩緊whatsapp

如果差佬造反 引老解出黎
大家會唔會去幫手聲援佢?
利申 唔會

專登睇返條片 張建宗道歉其實好隨口
咁啱得咁橋有記者問起咪答你一句囉
點知辣著班黑警玻璃心怒插政府司
俾個like記者 可能無心插柳
但引爆左政府控制唔到班黑警既事實俾外界
要睇埋聽日事況點發展
但隱約見到 支聯辦-黑警-鄉黑 環環相扣
而港共已經被架空既事實

屌你老母 係冇錯嘅咁多人屌你

鬥獸棋都係咁玩

當自己avenger

立刻食花生 叫美軍黎啦

最尾個句真係啲廢老咁講嘢，睇字都覺得佢打呢句嘢係好撚大聲講嘢

香港警察只會為法治而戰！！
on99

起左林志偉底未？

搞到自己變成二等公安
攞嚟賤

打住法治同執法嘅旗號
做嘅野就係人治同犯法

無藥可救

黑警死全家

中共政府好快會因應黑警叛亂出動解放軍進行彈壓,呢個先係林鄭真正計劃.殺幾千黑警就做到穩定政權效果.

即係話俾全世界聽
佢哋淨係聽中共指揮
完全呼應返早兩日 Marco Rubio 嘅指控

成段野最撚好笑係最後嗰句

佢地若真係軍政府，到時出老解唔係鎮學生/示威者，係鎮警察

2哥依次都大鑊了
咁多人助攻

推

你話我地做錯丫嘛, 咁你黎做囉
專業少少啦

痴撚柒線！

留名睇解放軍同黑警對打

警察逆權運動

成個行文用字都反映緊散仔既水平
！！

商界叫做野 冇可能唔做
所以班狗而家先咁大反應

push

你老母，警黑合作仲好意思喺度振振有詞

尐狗竟然夠膽吠返主人成q日衝出黎柒！

到時佢地唔止圍政總咁簡單

完美演繹

支持中央出動解放軍懲治反政府人士

咁明目張膽屌9自己老細 班警察係咪癲左
唔好唔記得張建宗假假地都香港第2把交椅

為『法治』而戰
新治安幾時轉左朵叫『法治』？

D minion又係到9up

有冇人覺得好似預告聽日好似721咁樣？
呢次真係要同佢鬥人數

完全實踐香港新三權分立制度，明確建立官警黑互相制衡之機制

小心提防

原來出老解唔係對抗示威者

張司長向狗狗道歉

唔好意思㩒錯負皮
林鄭果然係做大事嘅人

呢招真係箭雙雕,既可殺雞警猴,示威者同美國佬又唔可以出聲.警嫂就可憐了要守寡.

其實依家啲官仲危險，
出出入入附近有黑警，
一下唔覺意上頭為"正義"而戰，
後腦一槍就出得老解。

焦土會勝歸來。

林志偉是咪要做鄧小平2.0

侮辱avengers
佢地九頭蛇都不如又蠢又柒

處長未出聲藍衫狗先咬人

佢地係咪痴撚咗線
你地只係一個紀律部隊，公然咁樣屌1個官
佢係你地阿頭個阿頭個阿頭呀
香港第2把交椅呀

莊閒都未識分
班狗真係以為自己大哂？

今日同大家 講個笑話

香港警察為法治而戰！！

你堆警隊底層毅進狗真係唔識玩

我之前都有講過類似既野

現時政府內部ao 政務官被警犬架空
71之後最大權係警隊實際揸旗人士 （二佬強）
所以佢地之後先敢無視法例
例如6月都會死撐下點解唔洗委任證
7月直接進化到屌9你轉頭

因為佢地已經實際控制左政府 知道自己唔會被秋後算帳先敢咁做

上星期元朗亦一樣
中聯辦落order 搵黑社會 / 何妖穿針引線 / 二佬強叫停手下
但因禍得福 元朗單野影響到商家佬
有商家佬出聲 咁對我地助力大好多

魔警要武裝管治香港
728上環手足小心d

咁咪打一場囉

兩邊都有武器

希望比中共睇到
呢班狗養唔熟
真係要解放軍入城第一個一定係殺班狗
佢哋先係最控制唔住而最強火力

敢公然反抗政務司司長 好撚野

班黑警雖然唔忠於政府
但仍然係忠於黨
但唔係淋病一派
而係何君堯等極端分子

你地阿頭一哥都未出聲
你班低下階層狗就喺度亂吠
仲要屌你阿頭個阿頭個阿頭

黨指揮槍
槍想指揮黨，唔知會點呢

出兵

真係CLS

中國睇到未呀
呢班狗養唔熟架

你1想落台都唔俾呀 仆街

叫老世退位讓賢
讓位比林炳強大總統

條友真係痴撚晒線, 好似活係上世紀70年嘅黑警年代, 以為警察真係可以打橫行咁, 仲無啦啦9噏埋D咩為法治而戰, 9唔撚搭8!!

有人工架喎
當自己做義工？

奸有奸輸，鬼叫佢地比建制暴力議會，無左議會制衡，廢埋監警會同icac。

條友應該係二佬強d 人黎

黑警做反，老解可以出黎鎮壓

司長喺政府架構高你幾撚多級呀？點撚樣代表唔到你呀，藍衫警？

呢封信好恐怖

一係就黑警高層同港共夾，用前線作反，引老解入關
如果玩到咁真係好睇過戲

不嬲唔撚識莊閒

點解可以咁撚冇禮貌
先唔好講張建宗係高你班散仔N級既官員，字裡行間真係一d基本禮貌都冇。你估send whatsapp咩，仲要大返你老細轉頭，你班JUNIOR police officiers算老幾呀？

下任政務司司長-盧偉聰，下任警務處處長-鄧炳強，仲要立馬上任

咁樣詆毁minion??

逼到佢哋暴動

佢地反就即1刻係其他部門調過嚟
做臨時警察 搞掂佢地1啦

班黑警自HI自HI到傻撚左

d 警嫂成日出去偷食，無咩所謂啦

點解要？

有冇諗過係黨直接控制警隊取締林鄭

元朗總統鄧炳強

黑警正式架空整個政府
而市民又成立自衛隊架空黑警
最後市民=自衛隊=政府

如果玩到咁大，抵佢清場。
跑山搵錢移民。

警察通例

第 12 章 文書處理與辦公室實務

12-06 與其他政府部門及外間機構通信

除《警察通例》第 27 章或《程序手冊》第 12 章另有規定外，警務人員(職 務所需者除外)不得就任何事宜直接致函行政長官、政務司司長、政府總部局長級官員或 部門首長。有關信件須經由警務處處長轉交。

不過佢哋都唔撚識字，唔講以為佢哋自己建國

我估林奠就快下台，張建宗上，差佬知佢會成立獨立調查委員會，所以發晒矛。

目中無人

惡撚到
我地啲打工仔都唔敢對CEO咁惡

文中字眼語調無禮至極。

講黑警造反嘅太天真啦
究竟知唔知689同777呢2個數字係乜意思

痴線

依家睇落似警隊威脅政府喎
一個散仔出信要cs落台
黨如果想cs落台大把方法，但一定唔會係武裝力量出聲
因為黨指揮槍係鐵律，正如你唔會見解放軍講政治野一樣

黑警反中亂港

你地無糧出咩

法治？

警察幾時同法治畫上等號？

最正係政府唔會出黎指責同回應佢
因為現階段真係要靠哂班狗
正式養狼狗 咬心口啦

散仔就收下把口啦
開槍射完人都唔獨立調查你算係咁啦
懵撚

恐嚇信有報數
正規前線黑軍2萬5兵力

洗頭艇

出解放軍啦屌 呢班狗無得救

使撚你聲援咩
香港內戰

聲明信有反問句
毅進仔真係毅進仔黎
語法都有問題

成立獨立調查委員會愈來愈近！

黨內鬥爭，局佢上路

張建宗 助攻

如果 黑警今次 惡到咁出面 都過到骨嘅話 以後大家直接叫公安把啦

[長文]人生最重要的選擇題

支持警隊表態選擇，歷史會清算佢地

減一半人工都做 我就服班狗 正義喎

到時揸槍入銀行攞

唉 好難講 中聯辦班人顛嫁
何君堯都可以座火箭又主席又議員又太平紳士
下屆署長鄧炳強 林志偉升唔知幾多級 警隊士氣大振

警隊敢單方面架空 = 叛變
背後一定有中聯辦撐腰
亦正因為咁佢地7月之後先堂而皇之唔出委任證+變本加厲
因為佢地知道無論做乜都唔會秋後算帳

但而家商界出聲有變數
再加上張建宗say sorry
所以佢地咪咁敏感以為要祭旗囉

香港正式進入新時代 。

坦克碌狗

何妖升得咁快係因為中聯辦要人去控制晒鄉議會勢力

中晒! 一個月前林鄭與武官的會面:

特首會見警察代表 畫面令人不安

特首會見警察代表 畫面令人不安 週六 2019-06-29 法律界基層工人 - Charles

政府昨日傍晚時發稿發圖報道，特首與警方職方協會的代表於當日見面，同場的還有李家超和盧偉聰。新聞稿沒有交代會面是在李、盧二人於午間在警政大樓壁報板前見記者之前抑或之後發生。有朋友就將特首與警方會面時的圖片，拼合到鄧小平在「六四」事件後接見解放軍軍官的歷史照片，作為比較。

基層工人理解網民比較兩個時空的含義，卻認為兩者中人與事的意義仍有不少差距。鄧小平本身是極具威望的軍界元老，從策劃百色暴動開始參與創建紅軍，長征途中的遵義會議後先任在中央紅軍和紅一方面軍負責政治工作，抗戰時任八路軍一二九師政委，內戰中聯同劉伯承帶領第二野戰軍打遍大江南北，若非在 1949 年後轉入政府工作，1955 年授軍銜時必成為元帥之一。現時有關八九民運的研究基本證實，當時仍保留中央軍委主席一職的鄧小平，在架空中共建制、決定戒嚴鎮壓、罷黜趙紫陽並提拔江澤民取代等一系列決定中扮演核心角色，由他去「表彰」奉命屠殺人民、維護紅色政權的官兵，「理所當然」。

反之，即使林鄭本身也在本地官場打滾經年，又一度以「好打得」自居，但其政務官歷練中除在八十年代中一度短暫供職於保安科外，絕大部份時間與紀律部隊都無甚交集，她在警界或紀律部隊的威望實難與其「姊姊」葉劉淑儀相比。與鄧小平在軍人當中一呼百應的威勢相比，林鄭明顯不具備這壓場的實力。

其實，出席會面的警方人員是否真的順從於處於政治極弱勢的林鄭，從官方發佈的照片已可見一斑。按基層工人估計，管理政府網站資訊的人員，應該不會隨隨便便就挑出一張配圖，而理應先作篩選，但從目前選中的這一張所見，近來不斷高調發言、四處撥火的警察隊員佐級協會主席、警署警長林志偉，並不像他的上司一般端坐聆聽，卻是在從容不迫地端起茶杯。

恐怕不用受過多少傳播學、新聞學的訓練，都必然會想像到，在這個市民兩度包圍警總、林鄭又消失於公眾視線以外多日後的重要場合中，林鄭、盧偉聰、林志偉（也許可算上李家超），必然是讀者最留意、亦最關注其外觀表情以至身體語言上透露何等訊息的幾位人物。結果，千挑萬選後得出來的一張，除了李、盧二人顯得還算自然，身為一區之長的林鄭，居然在大夏天要戴上頸巾（當然不能排除禮賓府沒有跟隨環境局有關室內空調的建議，這是另一回事了），動作亦顯得生硬拘謹；反觀林志偉，則是在鏡頭前呷茶。基層工人不禁想，難道在這敏感的時刻、對於這個敏感的會面，挑圖的官員就不覺得有需要另找一張人人都正襟危坐、不致引發無謂聯想的照片？是不用介懷圖片表現出來的效果，只求應付交差？抑或，新聞處根本就沒辦法選出一張比這更能說服公眾會面氣氛平和、更能營造上下一心效果的照片？如果在另一場閉門會，有女議員已經敢公然罵娘問候特首，連日來以前線警員代表自居的林志偉，是否在鏡頭後表現得比員佐級協會的文宣更肆無忌憚、更目中無人呢？

會面報道配圖令人不安的地方，還不止於林會長那一口茶。

與特首對坐的，是盧偉聰。盧偉聰的上司、局長兼行會成員李家超，相對於盧，坐在林鄭旁的副席。換言之，這場對談的並排主角，是特首和警務處處長，而保安局局長的位置，竟是相對於自己的下屬，隨從於特首。

這是一個混帳得很難更混帳的排法。

就算警務處處長本身亦屬主要官員；就算特首有意主要聽取處長的報告和發言；就算這是一個工作性質的會面，大家想暢所欲言不想太依從繁文縟節 …… 在如此一個牽涉重大政治爭議的工作會面中，處長的立場、發言與應對，不可能獨立於其上司、即政策局局長的節制；從層級關係而言，局長可以邀請處長甚至更下級的警官發言，說明前線耳聞目睹的困難或建議，但局長必須在決策上整合下屬的建議，決定哪些建議值得上交由中樞考慮、哪些只是下屬們吐苦水之言。

最重要的是，處長、警官們的發言、立場、建議，若果會衍生出任何政治意涵，為此負責的，不可能是處長自己，只會是保安局局長。

何以在會面的排位上，局長竟然會縮了在特首旁邊，跟她一起去聽自己的下屬直接向特首匯報？局長與處長之間隔著特首，那麼新聞稿中所說「[特首] 本人及其管治團隊會繼續全力支持警隊」，豈不是指特首指令團隊成員之一的保安局局長，要支持那個與特首在會面中平起平坐的下屬？但問責制下的本意，難道不應是責成保安局局長整合警隊有關連日來事態的反應，再由局長自己承擔政治責任，向特首和行會提供政治建議嗎？

作為武裝力量的指揮，參與工作會面，竟然比自己的文官上司更接近政府首腦，這是十分無禮的僭越，是任何文明政府都要極力避免的處境。

另一個不安處，在於參與的人員的背景。與林鄭同處會面室的，除了警務處處長及一眾現役警官，還有曾任警務處副處長的保安局局長李家超，甚至連一同開會、照片中翹著二郎腿的特首辦主任陳國基，也是前入境處處長。也就是說，特首一個人面對著十來個來自紀律部隊的武官或前武官。

倘若林鄭仍是一個具有基本政治判斷力及領導才能的上司，她不會在這一個會面中，置自身於一個如此「單聲道」「一言堂」的背景中聽取意見，她不會只讓紀律部隊背景的人聚攏一起眾聲喧嚷。她尤其不可能知道，事態已經升溫到警隊整體與另一公共服務群體 —— 公立醫護 —— 互相指責的地步。就算她不想在會面中充當「和事老」，她起碼亦應該帶上同時負責督導保安及醫療兩大範疇的那一位主要官員︰政務司司長張建宗，好讓他及時掌握兩大公共服務分支間的爭議要點，以及盡快從政策層面疏導兩者之間的分歧。

我們基本不用期待，特首會用安撫警察的規格和力氣，去接見公共醫護團體的代表，乃至作出像對警察般的承諾；另一方面，她的政治宣傳團隊卻煞有介事地告知社會，她將自己隱匿多時後的首次公開會面安排予警察。這已經充分反映她已經放棄自己疏理各界爭議、平衡不同立場的責任，而選擇在炙熱的民憤中完全倒向警隊，並決意將管治威信完全押住在紀律部隊群體的支持之上。甚至當公眾已經覺察到，武裝部門早已可以越過一切規矩綱常，堂而皇之地介入管治，她對此亦已毫不介懷。

所以，李家超也好，盧偉聰也好，請不要再假惺惺地呼籲，別將不滿於政治的矛頭指向警隊。我們所見到的是，政府已經毫無忌諱地包庇警隊的謊言、陋習與濫權，藉以換取警員們忠誠地保護奄奄一息的林鄭政府，站在阻擋民意的防線上。

見到嗰兩個！！
我真係估唔到自己睇緊一篇聲明

政治中立？ are you serious?

軍政府

嘩，仲成世界既，有無其他紀律部隊屌9佢地啊

其實有無陰謀？
比市民見到警黑玩到咁大
就會想推倒警黑
自然放解放軍入黎

利申：我係覺得d風吹得愈行愈唔真，暫時應該唔會出掛

727 元朗見

三慢個武裝兵反政府，解放軍幾時到。

一班冇法治嘅狗閪話自己為法治而戰，我𨳒晒你班柒頭老母臭閪啦！！

Send it to New York Time and the other Media

依家係各階層都反

上次雨革係咩社會氛圍

依家係點

大家應該都好清楚

無可能出，習大大，中聯辦d物業點算

祭硬，除非真係將香港變成一般大陸城市

推推推

可能出解放軍係解放克警

香港沒有警察，只有黑幫！

建宗其實係唔係「朝偉」黎

是個好人！？

其實中共都唔會容許呢啲事發生

只係爭個黑警衝出黎宣佈自己係總統

會考0分 係咁上下水平

警察聲譽盡毀都未計重要道歉。扣三個月薪應該好多要借錢還債。

喂佢話人唔應該「未調查」就指責佢呀

停出糧一個月就解決啦

逼黑警造反,呢個係唯一可以出解放軍平亂,美國佬又唔會介入嘅方法.只要同美國佬傾好殺晒D黑警就會收兵,美國應該會默許,如果相比香港獨立我覺得老共願意犧牲D錢換多十年八年穩定.

諗起以前貪污年代差佬圍icac香港差佬真係大晒，依家香港除左老解邊有武力高過佢地

林志偉啲親朋戚友見到佢咁on9會唔會絕交？

咪一樣道理 目的係控制警隊
最賤狗格嗰啲就係人選 最緊要夠忠心 況且佢喺黑警群中有支持

警察治港？

黑警同黑社會勾結好以暴治港 準備好政變接管香港

其實員佐級係唔係直接隸屬中央

鄧二哥又係地下黨員

乜野叫為法治而戰
法治拎黎觀察班狗係咪作反啊
就係限緊你班狗既權力啊
做乜鳩啊
無腦真係無腦
為人治而戰就差唔多

香港警察政府25000個士兵點算

黑警軍政府?!

焗腸就想件事降溫，克警就將件事升溫，邊個先係搞事大家有眼睇㗎

咁中聯辦好盡快出黎認頭自己控制到狗處
否則發播錯誤信號比大陸軍區就仆街 冇人孭得起

未作出調查就講野？？所以咪話成立獨立調查委員會幫你地班警犬還個清白囉

地方武裝勢力失控
挑戰地方政府行政首長權威

快d 上帝吧文宣

1961年已經有曾昭科啦
以中共滲透既能力 唔通唔會插人入紀律部隊咩
有可能差佬上到acp 以上既都係地下黨員

咁撚惡

搞錯左啦。
係佢老細個老細個老細個老細

警察通例

第 12 章-與其他政府部門及外間機構通信
6.除《警察通例》第 27 章或《程序手冊》第 12 章另有規定外，警務人員(職 務所需者除外)不得就任何事宜直接致函行政長官、政務司司長、政府總部局長級官員或 部門首長。有關信件須經由警務處處長轉交。

不過算啦，佢哋未必識字

最後解放軍出動唔係鎮壓示威者而係鎮壓香港黑警 諗起都好笑

兩個感歎號
Mk文學？？？？？？？

俾班痴線嘅人有槍有武器就會係咁㗎啦，根本上黑社會同黑警互相勾結，兩邊都係收支共同香港政府錢做嘢，只會虐待市民，只會無法無天，所以，明天大家一起來元朗shopping，開心下！放鬆下心情！唔好唔到啊！ 721今日，元朗，齊上齊落！

我地將d字眼轉林鄭係咪又可以叫佢下台
黑警係咪痴線到以為出封信就全世界買佢怕？

而黑警背後係由誰操控？中共！

我睇黎一哥可以都有參與
但二哥應該利益集團拍得住雷諾

以為自己老幾 ?
入屎坑自己照下鏡先啦
你咩級數 垃圾

我估唔會殺晒嘅,最多死幾千人班黑警就會無條件投降,之後警隊成班高層就會拉晒告叛亂罪,其他個D投降黑警就係集中營困幾年逐少放出黎.
香港治安就會由一隊名義上係新政府警隊實質係解放軍管理嘅新警隊控制,編制應該會收縮,再放更多空間俾黑社會控制社會秩序.類似澳門情況.

喪心病狂

智商真係無下限

黑警真係愈黎愈癲
痴撚線

煽動顛覆國家政權罪...好撚大單架渦...邊個揹得起

中共出解放軍全力消滅3萬警狗, 解法軍安公治港, 我一定歡迎
無野可以輸

Junior Police Officers' Association...

真好笑又話未查唔好亂講
話查你又反對
姐係點丫？
警察恐嚇高官
政府管唔到警隊既
甘解散警隊羅
一班有武裝既魔鬼

Push

講真
打完丁好訓
員佐級

唔好睇到自己咁大
你跳左好多級屌你老細呀

聽日幾點邊到

大佬，佢地真係以為自己係獨立組織喎

解散四個工會啦

黑警以為自己who

既然講到話司長未調查就亂判斷警察行爲，分明就系逼司長成立獨立調查委員會啦

林奠為咗面子玩到好大

挾匪自重

知道自己實死

就搵多啲人攬炒

講一句唔會出賣警隊

啲散仔自我膨脹到爆

屌

就算張建宗平時唔出聲
都係第二把膠椅
依條康樂組組長以為自己係三軍總帥
出信叫人道歉

屙篤尿照下境先啦

唔好意思樓主借個位置
事關係重要事件

啱啱幫國泰降落廣播嘅錄音做緊文宣出咗事

麻煩各位巴絲留意下下面post提出個問題

[突發］ Instagram官方係唔係有河蟹行動

員佐級成班老屎忽

雖然話就話中共撐腰
中共唔撚怕反骨仔咩
今日公然架空政府，聽日都搞得大陸啫
自古d 開國功臣都不得好死架喎

其實佢地成日發脾氣，醜唔醜㗎

員佐級D笑料 真係世界級
封信用字完全唔似書信格式又具挑釁性
讀得書少係咁上下
以為自己咩員佐級公會就好大, 公會冇權架

唔講以為員佐級協會手持核武 完全係政變，以下犯上，叫司長落台

二哥=禿鷹隔代揀既接班人
而禿鷹而家係 國家禁毒委副主任
黎緊會被中共提名去選 聯合國駐維也納辦事處總幹事
應該諗既係禿鷹後面有咩人先啱

內戰中

黑警以為有支炮惡曬，咁多老解落香港係準備打黑警，唔聽話第一個做你

我覺得萬一有一日 林鄭出黎認低威（可能性微）
佢地會譴責林鄭再暴動同打佢

聰聰就退唔會咁蠢實想拖到退休就算,9成都係死2哥嫁喇,而家2哥就係吳三桂,康熙要撤藩,你忍就好彩留返條命,但都有可能之後被清算坐監玩撚完.反就可能命都無,但都仲有一線機會共產黨買你怕可以做土皇帝.

其實有兩個地方唔明

第一：班狗唔係好有階級觀念，絕對服從命令架咩

第二：我睇有好撚多狗唔鐘意示威者係因為覺得示威者搞亂香港 唔理佢有無良知或者思考啦 班黑社會無差別攻擊都支持？

香港好似被江派插晒旗
如果真係雜種支持張建宗既話
除左上面所講之外 仲可以乘機剷走香港既江派勢力

擁兵自重。

依家警察想直接受命中共
跳過政府高官管治

本人強烈譴責員佐級協會，惡意攻擊政務司司長，公然挑戰國家主權，觸碰一國兩制底線，傷害民族感情，令全城憤慨，促請政府依法追究。

呢個協會真係on9 已經係當自己土皇帝

唔係工會嚟，警察唔可以有工會，個協會係就警察福利、調整薪酬，比吓意見㗎喳

求下大家同時留意吓同文宣有關嘅事
IG疑似有河蟹行動

事關係重要事件

麻煩各位巴絲留意下

[突發］ Instagram官方係唔係有河蟹行動

習大大咁霸道，唔會容得下土皇帝，大大好驚有地方革命

誰控制着警隊？這支30000人的準軍事組織？ —— 中联办

中联办警务联络部部长 李江舟 ：

2019年07月26日 【元朗恐襲】路透社：中聯辦官員錄音曝光 籲村民驅散反政府示威者

元朗周日（21日）發生「恐襲」，大批有黑社會背景的白衣人追打市民，血染西鐵站。路透社引述有一段錄音，指中聯辦新界工作部部長李薊貽本月中參加一個圍村活動時，呼籲村民保衞家園，說：「我們不會讓（他們）來元朗製造麻煩。」隨後有一陣拍手聲響起。

報道指，李薊貽本月11日出席十八鄉鄉事委員會就職典禮，在會上強烈批評反送中示威者，令香港面臨「自1997年回歸中國以來，最嚴重的政府危機」，他呼籲與會村民要「保衞家園，驅散反政府的示威者」。

李薊貽在會上說：「雖然有一批示威者受過訓練，會擲磚頭及鐵枝，我們仍有一班堅毅又勇敢的元朗市民，去維持社會和平及保衞家園。」李薊貽一而再再而三聲稱政府與圍村需要和諧團結，「特別是香港有風雨的時候」。

黑警完全暴走，同高達入面個泰坦斯同真實歷史嘅日本皇軍一樣，完全架空左連邦政府同日本政府。最後香港黑警極有可能同泰坦斯同皇軍咁失控奪權。

因為明日行動一定要無事，成個運動先可堅持落去，吾使再有傷亡請參考：

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

痴撚咗線

共產黨最撚忌就係呢D，當年林彪就係未到最高權力就日撚日搬軍權出黎，搞到老毛同佢反面

香港警察只會為中共而戰!!

不知所謂的毅進仔！以為自己大晒！警察應做大清算！

一個咁既爛仔協會當自己係神

當年呂樂都叫一人之下萬之上上邊仲要睇英國佬頭，呢家黑警變左一權獨大，放心啦，中共驚你班有槍狗反多過香港市民，應該去中國網站大力文宣，香港最大是黑警！

有服從呀 服從2哥既命令

2萬5個員佐級係現現警察?

打倒黑警

軍事政變

狗咬狗

玩兵變呀笨

Crazy

該用這個方法分化內地網民跟香港警察了

自我膨脹到離譜

細良講個種極左主義，仲要已經滲透入左警隊，唔係呢次爆發完全無人知到滲透得咁緊要

憑咩

無紀律部隊

如果真係咁就堅大鑊

林生係好好先生

雨革時開始留意到
689, 何妖+ 地區鄉黑 , 警隊

嘩，不得了

不如我哋呼籲前線警務人員將效法上級的榜樣，將自己上級警黑勾結的罪證公諸於世，以抒發自己在前線所承受的壓力，並且對上司予以強烈譴責，考慮上司是否有能力繼續領導前線警務人員
睇佢哋自己內部崩解更加好玩

.

留意下689 FB d post 個focus

為安撫2000 個散仔包圍政府

英國人決定比一個散仔協會佢地

條件係不得集會, 只準就福利提出建議

【 突發】沉默大多數之反擊！《第一回》7.29全民退股！！！

成件事好痴線

林志偉好快兵變，奪取政權，然後宣報獨立

班黑警失控

香港可以好大鑊

唔止黑警
仲加埋何妖+鄉黑
大佬689

know your place la diu

佢哋嘅「正義」不嬲係用份糧嘅多少嚟衡量

佢哋咁做只會伥令真正既主人明白警隊已經失控，非整頓不可。劉江華背後代表咩人？

睇黎各位可以準備坐定定食花生，有好戲睇

支持黑警攻變

張建宗快d落個order 炒左呢條西啦
好想食花生！

警犬咬人，張建宗都無符

咁撚惡 遲早軍事政變

咁同武裝政變差唔多，中共最忌呢味野

無恥 po op!

唔會有效果，佢地滲入方法係好似以前警隊同流合污做法，圍內有份參與的人一係收受左利益，一係就有痛腳比人捉住，你真係乾淨班人好難有佢地罪證，所以先會形成而家成個有屎係身集團谷住成頂到底，一話查就好大鑊

正如何妖，689，隨時又係收受利益人地有哂証據有把柄在手，佢2個被逼圍爐諗盡方法拆同死頂，反唔到身就永不超生個種，一唔聽指示做野有可能比人爆大鑊

就係有把柄比人捉住身有屎的人，今時今日局面擺明傾斜，都只有一條路可以行，因為學何妖講，呢條暗黑路係唯一生路，另一條係不生路

依個只係一個公會
仲要係散仔級
點解可以成日高高在上出埋啲咁既信

貫徹槍桿出政權，警隊好波

越級投訴，在警隊內係大忌

時代革命。香港獨立！

黑警搞叛變.

點解個解仔公會屌番上司個上司

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

元朗警署好撚努力啊

軍政府總部
大將軍李漢民

個2個感嘆號簡單係畫龍點睛
好似啲小學雞咁

原來已經痴左線

認真
司法覆核佢

香港警察真係覺得自己可以治國啊？

公開信都可寫到咁粗俗，畀人叫做毅進仔唔係冇道理嘅！

Police state

可以公然違抗上級，今次班前線無籍口唔罷工啦？

警察 中毒已深。。。救唔番

on9
罷工唔好撚做囉

警察獨立

憑咩呀 員佐級

傳話張建宗會接777做特首, 如果真咁張個位就可能俾劉江華坐啦

莊閒都未識分

這就是讓武裝集團坐大的代價

支持警隊成立軍政府！！
支持二哥做政務司司長！！

散仔級
等阿頭出左聲都未遲啦

咁特首呢?

緊係繼續林尊做啦
唔需要落台

佢哋以為揸住支炮就大撚晒

可能係689 呢
何妖做保安局局長

反了反了

恐怖襲擊落閘、cut 人線、死撐、著草話觀察，由得市民被打
仲話無錶、砌詞狡辯，為法治而戰
唔接受獨立調查、連協助都唔想

成立警察政府未？
行政權力都未話問責已經起晒鋼

淨係揸囉，去到西鐵站見到黑社會就掉頭走

極度憤怒
咪一齊圍政府lo
出張紙仔有撚用
警察唔係鐘意未通野先射你兩槍再壓你係地下？

當左自己係羅馬帝國禁衛軍？定晚唐節度使？

好睇

留意返
解放軍同公安唔係效忠國家
佢地係效忠中共
佢地係黨軍，唔係國軍

嘩 權力仲大過中央

今鋪仲唔係警察治港？

我係張司長就即刻出封信俾班友仔，而家即時成立獨立調查委員會，如果調查結果係你地無做錯我即刻道歉。

唔好傻啦，班狗唔受控制係中共最撚驚，瘋犬症傳咗返大陸就仆街

全撚部等減人工啦

出解放軍震壓班狗

3萬隻狗 政府全部有哂你地資料 到時清算仲想走?

中共唔拍人民反，人民反可以出公安，武警果啲
但公安，武警反就好撚麻煩，好撚大獲
所以你話中共會唔會比依種瘋犬症有機會傳返去？

Sor㩒錯

全部減一半人工走一半啦
為法治而戰做義工啦去

以為隻狗好乖幫你咬外人
點知隻狗原來邊撚個都咬 除咗佢自己

不知所謂

宗哥做一樣野即挽回局勢啦 成立獨立調查委員會囉 收你地皮

政務司係中央任命，班警察等同公開反中央，應該全部送上大陸判刑。

中共癲極都係放咀炮，搵外交部同環時噴下就算，呢班老散

暴徒

我係宗仔就做柒佢啦

我而家驚警察治港多過解放軍入城
解放軍快d 救香港人呀

一個員佐級警犬想代表公務員之首出黎道歉？
d 毅進仔真係唔識架喎

毅進仔真係毅進仔
一封公開信寫到好似口講都係第一次見，係未直接寫粗口姐
班黑警警署落閘，遲三個鐘頭，唔接電話都可以講到自己執法緊真係世界級厚臉皮
都係果句，黑警死全家！

幾時有五一五同二二六事件

其實我地係度笑鳩警犬呢啲行為無乜意思。
依家佢地擺明就放 pea ，係咁架啦你地話我地黑警嘛，就唔撚做野，遲到，落閘。

無錯
黑狗動輒就搬「法治」出黎
同中共啲口吻無分別

推上國際

為法治而戰

講到尾點解個管治無威信? 因為d官到最後都係送哂仔女去外國
爆煲都係遲早既事黎架姐 香港好彩係以有港英時期先至成為一個國際城市, 以及帶起左第一代香港人發達, 之後已經無呢d歌仔唱

點解大家覺得中央會打壓警隊氣燄。
警隊從來無阻礙政府施政，根本無影響中央地位。
反而中央樂見警隊強硬，甚至會樂見警隊以不合法武力鎮壓示威者。
等警隊將異見人士清理得七七八八，正係中央嘅目標。

狗咬狗 好睇

而家唔止清理示威者喎
無視文官政府 tim wor

小學雞？
叫毅進級協會算啦

為正義而戰？元朗班牛屎佬都係啵！

法律係公義，唔係正義啵
執法者

散仔福利會都咁惡既喂

Junior police officers

最後個句為法治而戰 佢講出黎知唔知醜
警黑為人治而戰就差唔多

老老實實
佢呢啲所謂正式文件/公開信
十足普通人係facebook出post
啲文筆同內容都on99咁

呢個警察協會真係夠疆

但這個文官政府，都係中央棋子炸嘛，大可以換，最緊要中央地位無動搖。
而且清算示威者，不合法鎮壓示威
其實正正係中央想做嘅事，而現在有警隊幫佢做。
當然警政府無可能長久，但起碼清理哂所有異見人士，中央先介入都未遲。

記住警隊係無反中央，甚至支持打壓自由，根本立場同中央一樣

用詞極度不雅，一睇就知小學雞文筆

好惡

屌，香港警察真係公務員之恥

你係國家主席土皇帝，你派777管香港，跟住班香港警察唔聽777指令，跳過777自己執法行私刑，轉頭同你呢個主席講淨係效忠你，你講的野先聽，你呢個國家主席仲會唔會咁用呢支部隊？

比著我面對一支得3萬人但未知忠誠度有幾高的部隊，我就剷起哂是但換支武警公安落黎管治啦

!!

啲警係咪未聽過法不責所眾？

自欺欺人到極點

毅進仔食藥未
真係以為自己好撚型

Minions好好多，唔好侮辱minions好喎

最後嗰句你肯定？～

一直都屌緊林志偉
但耐何沙蛇、wave 蛇、香蕉糖太出位
要多啲文宣

唔好撚做囉垃撚圾

正如北京之前嘅判斷：如果想特區政府回復平靜，中央需要穩定林鄭同警察。而家林鄭想辭又唔畀，焗住要林鄭利用警察去穩定局面。
呢一刻共產黨嘅判斷，認為對於穩定局勢，哪怕係督察都有用過三位司長。所以唔排除係林鄭包庇，甚至求緊警隊幫忙，以至於呢一刻嘅警隊膨脹如期，目空一切。

其實知唔知咩叫紀律部隊

關美國咩事？ 唔好ff美國會派士兵啦。 烏克蘭明比俄羅斯吞併土地 歐洲+美國都派過士兵

出解放軍整治班黑警LA

佢地想証明自己有用～如果唔係只能收皮

遲成八個字先到、其間警署落哂閘、打通就話驚嘅唔好出街。

咁樣要你政府道個歉都唔得？

中國國情

下剋上，香港777之亂

下克上（或作下剋上）在日本歷史中，是指低位階的人通過政治或軍事的手段，取代原本的統治者。這個術語最早出現在鎌倉時代。

差佬會唔會暗殺張 好撚驚

嘩惡撚到

我認為呢封信唔係真心on9
大家trace back 返 626 個封 behave yourself
係由個時開始確立警隊超然地位同權力
如果後面無人撐點會咁惡?

香港警察失去良知，只是一班持槍恐怖組織，
香港人沒槍權沒對等武器，保護不到自己。

班黑警惡撚到呢
快啲要求解放軍出黎鎮壓班黑警

泰國咁

佢地呢真係無知都算
連自己呀頭邊個都唔知

高興就服從上司
唔高興就話唔可以代表你
你地執法咋 以為自己話事？
唔支持你就你敵人咁

689 琴晚最新fb post

不靠警察，靠誰？警察破案，政府要站出来表揚警察！

半小時前商台報道：

「警方拘捕一名28歲姓馮的男子，涉嫌同星期日晚上衝擊中聯辦，向大樓及國徽擲雞蛋的案件有關，他涉嫌刑事毀壞、非法集會及侮辱國徽，在長沙灣元州邨被捕，正被扣查，警方指，行動仍在進行，不排除有更多人被捕。」

這些人是民族敗類，社會渣滓，以為幪面就可以為所欲為。

解放軍的真正用法

因為話事個個唔係林鄭張建宗之流

警犬真係打工仔典範

又係呢個垃圾員佐級乜乜柒柒

抺煞系呢件政治事件上面既努力,付出？
我有無睇錯？
又話無政治立場？
呢件政治事件你要努力D乜？
以我理解你只需為法治努力！

好擔心，完全笑唔出
呢封信正正顯示香港已經完全陷入中共權鬥中
中聯辦、梁振英、何君堯已經唔再聽命於習近平
佢哋代表嘅係中共極左派同習近平對抗嘅勢力
睇689何君堯唱雙簧齊齊講可以出動解放軍就可見一斑
元朗恐襲只係佢哋送林鄭一程
佢哋呢個集團不斷煽風點火，目的就係想逼習近平出解放軍鎮壓(目前情況睇嚟係鎮壓黑警)，然後怪罪習近平治亂無方，逼佢交出權力

解放軍駐港司令員6.13明明仲同美國佬講唔會出解放軍，但係解放軍發言人7.24突然改口風，表示軍隊可以喺特區政府要求下出動維持社會秩序，搞到美國佬大為緊張出嚟講嘢，咁樣正正反映中共高層對出兵與否有嚴重分歧，習近平已經無法堅持「不流血」路線，咁樣亦都解釋點解習近平大為緊張，不惜動用最高規格中央宣傳機器談論香港問題，人民日報21日頭版發表題為「共同反對暴力珍惜法治秩序」嘅評論，指「不能再亂下去」，「勸告」港人珍重社會穩定。呢個「勸告」，就係習近平被逼出軍退位前嘅無聲控訴。

新極左派逼宮之後上場，CY極可能回歸，到時香港將會陷入文革式恐怖，政府大規模清算示威者、異見人士、傳媒機構，連登被封，社會信用制度全速實施，國民教育無孔不入，到時香港將會面目全非。

我好希望我睇錯。希望今日時局會有關鍵性嘅逆轉，大家加油。

司長一定有料係手
唔係唔洗道歉

為法治而戰
笑死人咩

黑警大晒呀

呢次獨立調查委員會
救唔到你班友㗎喇
全面解散，追究責任

大陸接收之後，你班警犬試下咁做

直接要求維尼比你地做香港既軍閥啦洗乜同呢個政府講姐

睇篇野唔睇下款以為班鄉下佬講野
原來班狗真係咁冇文化

好詳細
全是我想法

一路有留意 trace back 689，警隊強硬既開始，689時代用既鄉黑政治手段，再加埋何君堯。完完全全係極左勢力抬頭 看準時機準備奪權。
689 其實好醒，知道個時已經做唔到d咩，所以唔選退居幕後。然後777受晒689鋪排既所有所有。
睇黎準備收成..

唔輸得

Junior

成班走火入魔

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

試下唔出糧囉

痴撚線

林生應該在word backspace左好多次先寫到份咁既垃圾聲明出來

宜家行警察治港?

好撚癲呀班黑警 郁自己老細

笑死人 政府書信用兩個！！
譴責自己老細個老細個老細個老細個老細
篇野一個正常人點樣打出黎 真係弱智先打得出
班警員知唔知代表佢地既究竟係咩人
搞到警隊變成年度笑話

支持軍警奪權主政，同北面既老解打過

要求政府解僱所有違反警察守則既黑警

突然間幾萬人失業，我都想睇下班毅進仔唔做黑警可以做咩

晌外國已經係兵變

佢哋只要再發大令到中共覺得佢哋係山寨王就會收佢哋皮

其實黑警知唔知咩係法治

政府已經壽終正寢

D 中文差到...

毅進仔黎㗎咋 識用標點符號你重想點呀

恐嚇政府高官

笑左
掃垃圾洗廁所嗰個都可以出信比司長

如果你聽日可以自己掃自己洗
我會向你致謝
如果唔得你就要道歉

DLLM今日事今日仲想攞正牌做爛仔，執法者違法唔洗負責，次次保住你嗰2 3萬黑警係度挑戰群眾底線。

共產黨最撚驚有人起義獨立唔聽order
警隊快d 獨立成立臨時政府

警真係黑

成班垃圾狗
自己犯撚曬警例都未知
所以話班毅進仔讀唔成書係岩既

警政府

黑警終於見識到咩叫阿Sir做野唔洗你教

軍事政變支持出老解平亂

軍政府管香港

香港應該係行緊雙核心，特首為首政府同中聯辦為首警察

保安局局長要顯示香港唔係軍政府，今次真係要第炒鳩咗個自以為是、成日亂吠的垃圾林志偉先

想奪中共權?

好簡單, 叫D 垃圾跟返警例做野, D 垃圾都做唔到
學咩人講法治精神

睇內容語氣就知自負到極點。所以可以理解到佢地平時對自己既執法方式係幾咁有自信成班低智警

目中無人 以為自己邊撚個呀 死差佬

囉的垃圾黎祭棋就好睇

林奠自己攞黎

越級挑釁上司
今鋪仲唔係警權過大？

痴撚線成封信態度語氣勁差

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

咁我就好奇啦
支持警察支持高官施政嘅藍絲，而家會支持邊個？

我地嗌咗咁多次 不分化不割𥱊 都未偷到師啊？

支持解放軍 vs 黑警

好惡呀

如果黑警真係叛變，解放軍黎鎮壓黑警，大家撐邊面

支持黑警：軍政府
支持解放軍：戒嚴，行大陸法，一國兩制正式玩完

其實佢地已經就快無招了，依家自己人都散緊，所以先要凶佢地 ，係時候鈎腐敗高層出來針對，其實就算有獨立調查，有事警察都係少數，我就唔信班友仔個心係服嘅

警權過大已經 back fire 緊。
呢班友開始以為自已大晒, 要掉轉頭威脅番政府。

人地幫你撲火，你就加油👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

完全失控，一陣元朗見！
光復香港，時代革命！

其實班毅進仔知唔知政務司司長係高級過佢地個一哥二哥架？
佢哋唔係宣誓要服從上級架咩？

而家警察跟本就係想返去四大華探長的年代

癲撚曬

為自己所訂立嘅法治而戰

推到俾中聯辦知

到時警察有武器有人手，挾中聯辦以令香港點算

CLS

Conversation

Marco Rubio

@marcorubio

Communist Party of #China used organized crime groups to attack protestors in #HongKong. Shows you who we are dealing with. And fact they are violating everything they agreed to in Hong Kong handover tells you how much we can rely on them to adhere to any deals they make now.

公然唔服從上級指令

張建宗係你老細個老細個老細啊....
做黑警做到基本服從上級命令都唔識
你班散仔服從老細個老細個老細天經地義啦下話
唔係以為自己有say下話
做紀律部隊最低層其實係連eh張建宗一聲嘅資格都冇...
人地咁大粒都出嚟幫你執屎.... 你地仲搞單咁嘅嘢
點幫你拆啊
咁冇計啦 敵人嘅敵人係張建宗嘅話
今日 727 元朗 幫張建宗教仔！
香港人 元朗見

哇哇哇，睇真d?

員佐級

員佐級我屌你老母你番印度吔蕉啦

員佐級

你地就真係代表唔到警隊啦，員佐級極低級員工

唔好帶風向啦 P牌仔

推翻政府啦

搞咁多嘢,都唔及總商會一個聲明有效, 真係灰

老細做野，你咁撚多野講，唔撚出糧比你班仆街

我又覺得唔係隨口的 ,政府講嘢啲人點會可以隨口,受咗訓練咁多年

呢班毅進仔真係以為自己係代表正義，但其實佢地已經半隻腳入哂地獄， 仲咁撚口響， 報應好快就來， 張建宗都係怕有報應先出來sa lum, 你班仆街黑警睇你幾時死！

員佐級同督察級出咗聲

而家得返憲委級，下面兩級唔執法係咪要等最高級出嚟拎警棍

定還是班憲委級都寫緊信影緊肩章？

佢提到司長要調查先好落判斷
是否代表佢希望司長成立獨立調查委員會以根據結果說話！二萬五仟名基層低級爛頭警員代表嘅心聲！

利申 閱讀理解1

就係堅持搞咁多嘢，總商會先轉軚，唔好睇低自己
意志堅定既一群人可以做到任何事

啲狗好撚惡😪

散仔級協會仲撚多野講過啲大粒

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

黑警 黑社會 治港
當然背後係中聯辦話事

777 張建宗只係傀儡

除左習帝下聖旨
唔係無人郁到佢地

其實同我哋搞幾多嘢冇relationship的 只係因為白衫7咗， 又或者白衫如果佢專打黑色衫都冇人會理，但佢嗰日不受控亂打平民啲人先開始驚

唔知係咪要多謝何妖

agger

佢地賭緊唔會解放軍根本係學緊吸精平在下一盤很大的棋
賭輸左到時佢地真係做飛機杯

違反警察通例 發信俾政務司
試圖發動軍事政變
你呢班仆街會被清算

我無野講

養隻狼狗咬心口係咪呢啲
諗住用班毅進仔易洗腦易控制
點知蠢人就係會失控

張建宗係時候出手立威喇

如果我地唔係搞咁多嘢
政府點會被逼動用低智黑社會最後7咗
所有嘢都有連繫

比卡超條撚樣直接俾你skip左

正式失控
呢個真係等同預告政變咁樣樣

光復香港，時代革命

最想見到小肥張去見佢地受佢地敬個禮然後走人

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

警黑

痴撚線黑警

好大膽喎

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

識時務者毅進傑

已婚宿舍班人自己會聲援

黑警

唔使擔心，我諗連共產黨都會收佢皮……
宜家明明風向變左，居然仲同國家對抗，擺明要換人，換張建宗上去啦

好撚癲

同法治作戰

好大嘅官威啊！！！

篇野完全冇文筆冇格調可言 差撚過中學生

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

要政變了嗎

可能人哋毅進無教呢

嘩黑警又獨立呀？

張建宗 依家佢地擺明比臉色你睇喎

海關肯幫手
就唔怕警察

痴撚線
原來香港係軍政府

政府幾時先會發現自己養大咗班癲狗

警獨勢力

家"法治"候

真係睇一次笑一次

推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

衣家佢地直屬中聯辦，即係同特首平起平坐，高過張建宗

林志偉死撚緊我同你講
先唔好提你個乜鳩員佐級協會係康樂福利用, 唔係畀你咁用
以送中以黎, 張建宗hea到仆街嘅表現, 佢隨時係畀大陸叫出黎降溫
佢依家係炮打司令部, 係反你你N級嘅老頂
依條傻鳩實畀人清算

無錯, 大陸最撚忌以下犯上, 佢死撚緊

呢句真

權鬥

中國：黨大於法
香港：警大於法

痴線，克警無法無天，成個軍政府咁...香港...

共產黨都唔係鐵板一塊

中聯辦好大機會唔係習仔嗰班人

無錯，個二佬同班鄉黑，背後就係支那聯

我理撚得佢係咪雜種班人 搞亂香港就要反鳩佢枱

分分鐘呢個係圈套

就係想出解放軍大家就中哂

所以借勢驅逐中聯辦

橫掂而家有曬證據根本就可以話所有嘢都係中聯辦何君堯689嗰班撚樣搞出嚟嘅

矯枉必須過正

依家輪到班黑警嘆吓啦
張建宗9成唔會向警隊道歉/回應
咪睇吓班毅進仔會點囉
我哋二百萬人上街換黎notes with thanks
佢得兩萬幾人...
記得和平啲理性啲添呀 黑警！

如果解放軍出城同克驚片過

pish

自己大撚曬就話為正義而戰

到香港人完全敵視你哩班狗賊果陣唔好問點解

妹仔大過主人婆

黑腳康樂會，奴才中嘅奴才！